好心環保撚就自我消滅咁先係對環保最大貢獻

你地存在就係對地球最大既傷害
留番d 資源比我地